（召集萬千長澤軍）rxxxxx個主音夠膽死黎香港開show!!!

同長澤bb結左婚都敢行出街
佢真係買棺材唔知掟

大家今晚要比d顏色佢睇

食屎狗冬菇頭食完吉高又搞9長澤bb

真係結咗婚咩

結左啦

On9

你收水啦

咩叫收水